招人夾band既入一入黎

大家招人夾band可唔可以係咁易都po段片/錄音俾有興趣既人睇下岩唔岩自己level先 如果唔係大家點敢噤入你個telegram